千元後備機買咩好 ?

呢期有咩推介? 順便買埋俾屋企人。 thanks

儲半年前，買iphone

錢

LM

二手iphone 7

Nokia la 又平

小米A3

nokia5.1plus,
係boardway用eps/中銀卡比就$950

a20

二手行貨iphone 冇得輸

上豐澤 牙石5000電個部好似千頭

$1001又叫千元，$1999又叫千元。講實budget或都幾多以下

realme x2

2/3手iphone，消毒下再用

三星A20

Nokia 3.2 或 4.2 la